真心我覺得你哋做得唔啱

屌！打咁細力，得嗰三四段片畀人打飛機，完全唔夠喉呀，好心就打大力啲啦，班狗平時點對我哋呀，下個星期如果都係咁， 唔該大家有幾大力打幾大力，如果有人落單，一齊圍撚住班狗，記住一個都不能少呀！

下個星期如果佢哋撩鳩我哋， 打鳩佢哋老母

手足加油

一齊出嚟做前線囉 佢地都係大大力啫